屌你班濕鳩00 後，唔撚好再北上消費同用濕鳩淘寶啦

屌你班仆街

乜鳩供茶
閪茶
唔撚好幫襯啦仆街

Agree

唔淨止00後既

識好多人會北上